[今日主題]Spin俾民協同焦土

錯不在民煮派

民協唔係民煮派？

駛 spin

焦土咁開心，依家你焦個狗閪瞬，開心啦

錯不在姚生本人

佢地要塭野推
詳情睇出面啲post

邊個做有咩開心唔開心
我唔會信港共投票
但睇到有班友賴呢樣賴個様

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

咁佢地咪可以話唔撚團結囉

千錯萬錯都唔係販民嘅錯，得啦得啦

輸老人區，新移民區都關焦土事

之前姚教授當面送金靴俾基哥
叫人收皮
今日又會話人hea幫

毒果無恥